1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript

   Прототипне наслідування це механізм який дозволяє наслідувати властивості та методи батьківського об'єкта.
   Якщо ми створили об'єкт та шукаємо в цьому об'єкті певний метод чи властивість і не знаходимо цього, то пошук продовжується по прототипу, 
   тобто піднімається "наверх" до батьківського об'єкту.

2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

   "super()" у конструкторі класу-нащадка потрібен для того щоб викликати конструктор батьківсього класу.